下次啲白衫搞人地個墳，可唔可以加返句「有汗出沒糧出」?

明明啲白衫搞事
搞到好似係黃絲搞事咁

推

擺明嫁禍，點會此地無銀三百兩

集中一個post講得唔得?

寫 "还錢" 咪算囉

多啲POST先可以比人知白衫幾可恥

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇